\section{Engagements}\label{sec:article 5}
\par \quad L’association s’engage :
\begin{itemize}
\item à assurer la liberté d’opinion et le respect des droits de la défense,
\item à s’interdire toute discrimination illégale,
\item à suivre les règles d’encadrement, d’hygiène et de sécurité inhérentes à ses activités.
\end{itemize}
